絕對支持前線決定！

我，語文系教練絕對支持前線所做嘅一切決定
絕不割席，絕不放棄

五大訴求，缺一不可。

推

今日各區都有事, 進步得實在太好

絕對支持前線努力

Push